## Вопрос
Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

**Ответ**

Обработчик событий - это функция которая срабатывает, как только происходит событие. Благодаря обработчику JavaScript может реагировать на действия пользователя.
